「掌紋」求大師望望

有冇大師可以話我知 斷掌上面果條係乜鬼野黎
對掌紋好好奇 又唔係好迷信 純粹想得個知字

大凶刃
巴打出街小心

聽都未聽過 咩黎架